西九龍站支那人入境填表櫃位 場面如廝殺列車

今次真係仆街，政府啲人見到未

玩撚完

屌你老母 封關啦 冚家產

真攬炒香港玩撚完

呢班係純支那定有香港身分證

一個核彈射埋去班人型蝗到就爽

玩撚完
入面一定有帶病毒

要火魔一下消毒

林奠惡毒之心，
路人皆知。

香港gg

香港要變病港了

呢班一定冇去過武漢

molamola天佑香港

梗係遊客黎醫病啦

屌，密成咁，唔死有鬼！！

見到都無用
班狗官理得你

依定唔封
玩撚完了
已經太遲

9成都係走番大陸過年之後落番黎害人
屌

狗官唔駛接觸病人
unun腳袋幾十慢

World War Z

唔好比佢地出來，咁塞發未有事都變有事

唔好理，出站的都....

信黨信國家，國家強大了，沒事沒事

乜都填哂 否

入面一定有帶菌者

你估下有香港身分證會唔會撘

forward比藍絲睇下啦

填表有撚用?

Push

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

痴撚線

支那境內各省市都爆緊
再加上佢地一定全部填假料

仆街, 一定交叉感染！

完撚左啦

過黎買口罩

封關啦屌！

【梁卓偉食屎】蒙古國宣布關閉邊境

蒙古國宣布，從今天起關閉與中國接壤的邊境通道，包括汽車和行人通道，並呼籲取消所有公眾集會。另外，蒙古今天起，關閉所有大學和教育機構，直至3月2日。

全部實填否，今次仆硬街了

措施不切實、不可行

林奠根本玩攬炒

傳染性咁勁又逼到咁
是但一個有事就全部中招

有又點冇又點 咁既時勢仲去大陸

仲咁多人坐高鐵

仲唔封關 cls

好想一把火燒!!!!!

RO去到4 都唔封關，有幾科學？

你整色整水囉晒中國官方數字搞model話RO得2.13，係咪笑大人個口？ 我信哈佛教授定信你？ on9

OMFG!!

push

起咁放病毒入香港係咪想實行人類補完計劃

未染病都中招啦gum

03年沙士就係有條友上網講香港係疫埠俾狗拉鳩左，手足帶返頭盔先

真

填極都唔符合入境條件………冇所謂啦，dllm鳩填都比你入，記得去警署報警先啊

支那應該被核彈摧毀影響到香港都係咁話

梁卓偉鳩UP完一大輪

我都聽唔到封閉有點唔科學？

封閉 = 全港隔離 = 個人隔離的放大版

我知香港創科局係垃圾，但係中國海關有e-form你唔用？
強制要求填e-form咪得...

全中國都知邊度醫療資源最豐富邊度防疫最疏漏

無都變有

玩完

9成都係香港人番大6過完年番黎香港

入面其中一個有毒，就可以一傳十十傳百變到個個都係

點會見唔到, 但有任務係身, 理得你死

又話停自由行？

無啦，準備陷港鏟

Burn with us!

唔怕
信中共 唔封

香港已成疫埠，多謝政府同香港警察既努力

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

感染人數幾何級增長

屌

全香港各區醫院都唔洗去
醫院隔離啲屋苑又係高危地方

fake news
停機票+酒店既自由行套票only

佢話封關無用, 唔停呀

所有旅客要如實申報否則重罰

支那旅客： 好的，沒問題！否否否否否搞掂！

痴鳩線

佢地全部已帶菌

淨係見到一堆🦠

香港死撚硬啦

唔敢睇

見到不過佢最想你哋死多啲

個病唔會分國籍咁傳染

其實運啲表上去其他膠鐵站
啲客買幾多落黎香港嘅車飛就派幾多張表俾佢
搭緊落黎嗰陣大把時間填啦

咁迫法同武漢啲醫院有咩分別
本身冇事都變有事啦

好撚驚

一車車過黎 仆你個街

diu
喪屍啊🧟‍♂️

買定機票走

全部人去政總多謝林鄭一次先

睇過World War Z的都知要點處理

All I know is they’re all coming from a China

見到又點
你竟然仲對政權有期望？

原來怪錯左張建宗
屌你老尾 唔撚識變通
深圳北站填唔撚得?
都話封關最好啦

All I know is they’re all coming from China

tg吧 非法集結

boom

DLLMCH

裡面有一個中招/潛伏都玩撚完

林奠賤畜

呢班真係恐怖分子，比帶槍入黎更恐怖

machine guns

dklm

唉屌
香港沒了沒了

8個月搞唔掂既野

終於搵到solution

我屌
睇完打左個冷震

入境處應該罷工啦.

每日病毒新鮮直送

聴日開始會有幾十萬香港人從大陸回港，呢劑大零樂啦！

根本應該月台上係出車廂前收表檢查體溫
唔明點解可以寬鬆過機場
機場都應該要係落機出機艙前Check

目測好撚多毒

一個有=其他都有

咁撚多人

去到醫院睇醫生都重講緊大話
點解會覺得喺關口
班中國人會好似食咗誠實豆沙包咁乜柒都認晒

太遲啦

病毒大軍

睇到真係笑唔出。。。

mola mola

唉屌衝哂黎香港

推

申報係要公民質素好先會有效，依家證明左張建忠講多人空氣唔流通，政府係要做野一步一步黎試，依家試完啦，肯封關未

帶菌者將全面進場

Cls，
入邊其中一個有，個堆再傳落去
簡直係生化武器

未來一個禮拜先係關鍵

攬炒唔係咁解

攬炒係鄰國同香港一齊死 唔係香港人一齊死

講緊係經濟地位

林鄭見到應該出哂水，條閪婆就係要香港人死

牠們來了!

放Tg 啦

痴撚線 真係玩撚完 只要有一個有病毒就死鳩硬

正一撚樣
大家記撚住佢

估撚到

完全感受到香港將會成為新疫區

無啦
香港玩完

冇病除口

罷工啦

封關啦屌佢老味

你點影的

馬會

重可由羅湖，落馬洲……等

大軍壓境

要啦屌

係時候報警話西九有大批黑衣人

防暴呢喂

2月尾喇，被人封關(香港)

封閘算啦屌

gg

[推我上去]麗晶設指定診所醫確診肺炎病人

唔擺機關槍喺關口唔得架

見到直情拍手掌
心諗今次仲唔整死你地

旺角，沙田，將軍澳，長沙灣……😱😱😱😱

up

姐係依家封關已經無用lu

On9 呢個就係政府期待既畫面
你仲想佢會做啲乜？

仆街啦 ! 柒婆正苦死全家 !

屋宛保安，一般回鄉市民……高危!!

天滅港共

兩星期內會社區爆發

放便交叉感染？

即係代表好多人仲係湧嚟香港

拎枝ar-15俾我掃鳩班喪屍

send比藍絲睇就啱

不安

當附近個個省同關口都封城
香港仲係中門大開
唔話777有心開關領功都唔得啦

多得個垃圾政框 玩撚完

緊急國際戰線：唔封關證明冇自治，要求美國制裁

去美國國會議員、國務院的twitter留言，話港府不對中國封關，足以證明香港係完全冇自治，咁美國應該要取消對香港的優待。亦希望我要攬炒、大專遊說團、眾志gphone等快快幫拖。

記住要講：香港不對中國封關，死的，不只是香港人，還會是全世界。

去都唔緊要
夠膽坐高鐵
中招大部份都係高鐵來

今次撲街了

支拿人排隊交表？
咪又係啲唔怕死去大陸帶病毒當手信翻黎嘅藍絲

其實中共港共一定掌握左某D大家唔知既消息
咁耐隻病似乎未有消息係武漢以外傳播
有D不合理
如果係人傳人，點解只會武漢度人傳人
唔通有人係武漢播毒
依家擺明擾亂大家視線無人討論呢樣野

哈佛個教授改左篇文 好似係2.6定2.8

捉林鄭行入去一轉

屌 呢班新香港人全部禁止入境就岩

全人類中一次

剩低果d 先係新人類

咁先係進化

基本上，依家大撚把地方唔洗去
廣華醫院附近一帶
威院隔離第一城 愉翠苑
東鐵綫
西九龍站一帶 柯士甸站 西鐵
屯門醫院 屯院附近一帶 兆康苑 富泰
總之，香港人盡量減少外出啦！

2.13 都好撚高LA
西班牙流感,非典呢D 全部1.幾....
何況實際今次係3.8...

屌你老母

疫埠中門大開

推 醫護 我地一齊罷啦

咩都話似廝殺列車，好L悶。

現場宣傳教育佢地 豬奶豬共點係香港與武漢行惡犯下反人類戰爭罪行.

巧大鑊.
今次俄羅斯蘇維埃決定核平豬奶, 美國佬亦無得出聲鳥.

然後感染晒其他人攬炒

認真深圳包括二線城市差唔多死城一樣，冇人出街冇鋪開門，你班香港人仲周街走

圓方班離地中產

依家連旺角 市中心都唔敢出，放假活動範圍樓上樓下買吓飯咁，琴日拜年都唔係好想去

武漢大軍

They are coming back

係腥港人 番支那過完年...

屌你老母支那狗

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

抵疊政策

做乜唔喺列車度填

已經錯過咗封關嘅最佳時機

九成係要借香港資源研究點醫，但係又唔可以直接講出口。就逼香港中門大開搵病人做研究。

日日都要搭東鐵玩撚完

體溫已經唔 Work .. 我地要假設全部係帶菌者 ..

都幾肯定有，差在幾時發出黎

冇病都變有病

點解香港要搞到好似末日電影咁

想知如果最後醫護人員大罷工，林奠都企硬，咁下一步我地仲可以點？

大禮來了

見到都無用,而家係港澳辦治港,中央唔落ORDER香港D官係乜都唔會做的.

封關 唔單止要禁支那人
係連有香港身份證都要禁

樓市gogogo，唔怕無生意啦啲藥房

千祈唔好用火魔幫閪狗同支畜燒毒

佢企硬係最好
咁先係真正攬炒

交叉感染...yeah....

痴撚線 仲喺咁入緊嚟

火 magic

仆硬街

喺咪想等埋親政府人士落齊晒黎醫病先考慮封關

屌你老母封關啦

佛系抗疫

屌你老母 玩撚完

03年已有白色恐怖
講真話都唔得

香港人太遲醒

咩人先要填

全港死撚晒

咁樣，想無事都難啦
仆街政府，封關呀！

屌你老母
魔法師呢

封關啦屌

冚家產成班菌人衝黎香港

梁sir 如果呢度其中幾條友有事
班撚屌四圍走之後 點樣做圍堵呀?
係咪全部有接觸過都一齊入隔離營呀?

Walking dead for real

屌你老母，我淨係見到一堆病毒

等十幾日，就可以發現呢幾條友有病啦
到時比返個口罩佢帶下咁啦
就係班官識做既圍堵戰術

淋病同陳可恥點解唔去前線收表格 ?

痴線 西九站要高溫消毒下

Same

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

請廣傳

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

攬炒時間

死晒啲藍絲醫護 種族大清洗

你是點影的？

呢個時勢仲去支那嘅無一個係無辜

未出閘先互相感染

生化武器

玩x完

出防暴啦DKLM

玩得GTA多，有個手榴彈嘅話呢